\begin{UseCase}{CU6.3 Consultar Responsable}{}{
	Consultar los datos de un responsable de solicitud.
}
	\UCitem{Versi\'on}{2.0}
	\UCitem{Actor}{Director.}
	\UCitem{Prop\'osito}{Que el \emph{Director} pueda consultar los datos de un \emph{Responsable} de \emph{Solicitud}.}
	\UCitem{Resumen}{El sistema muestra los datos del \emph{Responsable} de \emph{Solicitud} seleccionado.}
	\UCitem{Entradas}{\emph{Responsable} al que se quieran consultar sus datos.}
	\UCitem{Salidas}{Muestra los Datos del \emph{Responsable} en la \IUref{UI632}{Datos del Responsable}.}
	\UCitem{Precondiciones}{El \emph{Responsable} debe de estar registrado en el sistema.}
	\UCitem{Postcondiciones}{Ninguna.}
	\UCitem{Autor}{Flores Alvarado Diego Armando.}
\end{UseCase}


	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el nombre del \emph{Responsable} que quiera consultar vía la \IUref{UI123}{Pantalla de Responsables}\label{CU4Cancelar} \Trayref{A}.
	\UCpaso Muestra los datos del \emph{Responsable} vía la \IUref{UI632}{Datos del Responsable}\label{CU4Cancelar}.
	\UCpaso[\UCactor] Consulta los datos del \emph{Responsable} seleccionado. \Trayref{B}
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{El usuario no encuentra el \emph{Responsable} que quiere consultar}
		\UCpaso El usuario no encuentra el \emph{Responsable} en la lista de Responsables.
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en la barra de búsqueda vía la \IUref{UI123}{Pantalla de Responsables}\label{CU4Cancelar}.
	\UCpaso Muestra el nombre del \emph{Responsable}.
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el nombre del \emph{Responsable} que quiera consultar.
	\UCpaso Muestra los datos del \emph{Responsable} vía la \IUref{UI632}{Datos del Responsable}\label{CU4Cancelar}.
	\end{UCtrayectoriaA}
	
\begin{UCtrayectoriaA}{B}{El usuario quiere dar de baja al \emph{Responsable} seleccionado.}
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el botón \IUbutton{Dar de Baja}.
	\UCpaso Se sigue la trayectoria principal del CU6 - Dar de Baja Responsable.
	\end{UCtrayectoriaA}